成龍前世究竟做左幾多好事？

屌左一般人10世都屌唔曬嘅西，擁有一般人10世都賺唔到嘅財富，做盡仆街事之後舊老婆不計前嫌，晚年仲可以享妻兒福

如果有輪迴
咁佢今世咁仆街下次有排受

草原好靚

人地拍戲搵命搏
你敢既或者會有佢10分1成就

無錯，佢嘅仆街同佢嘅成就無關